admin唔該幫我del個 post

麻煩admin 新年快樂！

收皮啦

收皮啦你 比人大踢爆之後想毀屍滅跡洗底呀？

十個月前

想新年新開始 諗下好喇